歐冠點球4連發，梅西霸氣揮拳！一夜刷爆3大紀錄

歐冠16強首回合，巴薩主場迎戰巴黎聖日耳曼。德容創造點球，梅西一蹴而就！本賽季歐冠，梅西前4個進球全都是點球，連續17年，梅西歐冠都有進球！

這是梅西本賽季歐冠第4個進球，全都是點球破門！本賽季歐冠，無人能追上梅西的點球破門數。

霸氣揮拳